JRE駛唔駛帶個notification email?

如題

唔洗

thanks